兩隻老虎 兩隻老虎 跑得快 跑得快

兩隻老虎 兩隻老虎
跑得快 跑得快
一隻沒有眼睛 一隻沒有嘴巴
在中國 不奇怪

兩隻老虎 兩隻老虎
跑得快 跑得快
一隻沒有眼睛 一隻沒有嘴巴
在中國 不奇怪

#明既會明 #好L恐怖 #你自己唸 #從小便相識大便情更濃 #兒時便洗腦 #69見